夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

訓啦柒頭

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

你訓

個on9咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

好耐冇見

最近隻貓嫌我煩，所以想搵絲打長傾，盡量秒回

例牌回覆

屌你老母

..........冇見5分鐘

下......

彈開啦臭雞